將向天晴有心認錯既呢個星期去梓樂彥霖個壇跪低認錯

方法俾撚左你地 做唔做自己決定

痴線
同文革有咩分別

連登仔可唔可以搞清楚咩叫民主先，唔好將自己變成小粉紅，成熟啲啦

德國總理向死難猶太人下跪係咩事
讀書少就認真學習

係要處理但唔係咁處理

低能,德國總理代表德國人既罪行向猶太人下跪謝罪
梓樂彥霖既死將向天晴要負咩責?係佢地害死?

你老母俾狗屌,全家死清光

拉

你老母直頭就出殯

點睇都係將民關要跪

係會入面屌自己人邊個on9 d?